到底係邊位巴打話譚仔可以走湯 同我入一入黎

我食左咁多間譚仔都冇得走湯
連分湯都冇
害我比條女笑 連登仔講野都好信
想試下白肉撈面都唔得

外賣？

堂食